(緊急) 唔好再叫黑警/黑社會，叫中國警察!

(緊急)(緊急)(緊急)(緊急)(緊急)(緊急)
叫人黑社會/黑警目的係咩? 做左咁多年野唔係以為叫完佢地會喊住跪地認錯呀嘛? 叫得多打得愈開心，因為叫得太多只會解放佢地心理包袱! 你地叫完又唔係打，成個女人咁大難臨頭各自飛，最後前線後生仔女比佢地姦得愈hi打得愈勁，最後我地每個人成為左殺人兇手!
你地就係咁廢咁無用，除左叫咩都唔識，點先可以win?
最後諗到個idea

叫中國警察 = 黑警面臨清算
武警扮黑警就係因為中國唔想比人知佢破壞緊一國兩制
黑警打人 = 香港份內事 = 黑警全港最大 = 無後果
叫"中國警察"即係拉中共落水，黑警/武警唯一驚的人
黑警每打一人每拎走一隻眼每姦一人 = 落中共所有高層同13億人的面
我地要黑警每一次做野都加住中共為保面子隨時清算埋自己依個心理包袱!
唔理最後我地win定lose，中共為左重拾國際地位同面子，都會第一時間清算班黑警!

叫China Police = 中國加速比國際清算
你文宣點勁都唔夠直接叫China Police更易比鬼佬勾起二戰秘密警察回憶勁
加速推動歐美立法封高官資產，而唔係分開中國武警同香港警察分開對付

叫中國警察 = 教育新一代抗爭者
令10後，11後，12後記住黑警做過的事，唔會再對中國有認同感!
永世烙印係一代代人的靈魂入邊，黑警永世不原諒!
只有令中國香港依個名臭到無得再臭，先可以令香港依個名更有認同感!

呢個掂

速龍遮撚住哂no，告唔入可以點玩?

叫中國警察
令到白衫上頭為保自己唔係令阿爺無face的人，會推責任去前線黑警到!
分化白衫藍衫由叫中國警察開始
速龍就算遮撚住哂no都會成批送中比人清算!

黑警同林鄭港共連為一體，點都告唔入?

叫中國警察
林鄭支持中國警察同黑社會勾紹，即認同中國係最大黑社會
港共支持中國警察開槍，即向國際表示中國已戒嚴
港共唔同黑警割席，即認同中共已破壞一國兩制可以建立臨時政府
港共仲同唔同黑警玩分化? 班高官仲攬唔攬黑警得罪自己老闆中共?

idea就出左，大家叫唔叫自己諗

推

咁不如叫中共走狗

叫中共走狗依d，只係細路仔罵交，translate to english，china dog，人地外國日日都係咁叫

愈想破壞中共港共黑警三方的connection，就要搵個正式的名
令三方抄埋一碟
China Police = Secret Police
文宣組請將HK Police轉做China Poice

叫公安咪得囉

港共公安

就係依個reason
屌你老味，班人日日叫黑社會有撚用咩
人地本身就當左自己係黑社會，你仲走去叫，佢地一血都扣唔到
結果比人拉的唔係你，係你重視的手足

你叫中國警察，佢每打一野，中共隨時無左成億，痛在中共心

公安、武警！！！

叫"中國""警察"有原因的

為何叫"中國"不叫"中共"
針對愛國不愛黨人士，要整臭中國的名而非單單中共

為何叫"警察"不叫"公安"
要令到就算件事完成，香港人都唔信任警察
更何況就算無班武警公安，本地班黑警唔通會好人左?
佢地比班武警公安仲恐怖

叫開佢地做，黑狗、死差佬、過街老鼠

支那狗

你咁叫佢地，佢地會比人清算咩
醒下啦香港人
你叫佢黑狗，佢會扣血?

如果聽日美領大家見到黑警咁叫
我包中共第一時間想同依班黑警割

推到熱門呀

果啲叫公安

香港公安呀

党衛军

黑警已經吾屬於人類. 佢地已經變成魔了.
應該叫佢地:

魔警
呢個應該系佢地日後的身份